有無人已經覺得呢d 政治抽水好撚悶

一早已內定既結果
有咩好屌

幾多票都會用數字做個名
屌幾多都唔會改變結果
講乜最黑暗一天, 乜柒乜柒
聽日咪又係乖乖地著返套老西
帶住個面具去返工

改變?
咪撚戇鳩啦